有冇黃的上海菜推薦下?

如題。

以前食開翡翠拉麵小籠包，但上年七月之後都冇再食。
好想好想食上海野呀

Wolipay有Filter功能

感謝巴打，我搵搵先

有冇好味又係黃既
成日都好想食爆汁既小籠包同擔擔面
以前食開嗰啲原來都係藍 不了

留名我都想知

龍川 荃灣
但聽講好難食

葵興？係好難食

龍川 光輝圍 發開口夢見過老板 野食正常

土瓜灣 大川滬
又黃又好食

越做越Hea,以前粗炒同炸饅頭都係好食既

銅鑼灣間江浙滬 食過唔錯

觀塘有

上海榮華川菜館
好好食！

佢d擔擔麵個味好特別
麻醬味唔夠
只能夠講唔岩口味

長沙灣甜記餃子有醉雞同牛展麵

大埔 三寶勝

上海婆婆
之前俾人列咗入藍店，但係後尾根本搵唔到點解會係藍
除咗名

員工藍?

可能係，但係我通常係睇老闆黃藍/咩集團

龍川上海料理
三寶勝上海美食
都係黃

香港仔 天龍樓

好食

龍川個粗炒好食 酸辣湯都好飲
利申最近食過好多次

龍川小籠包好食
係葵興光輝圍